我認為香港警隊正在崩潰邊緣

特首縱容下，佢地一日比一日癲

即係話，未來只有兩個可能性

1 愈黎愈多人離棄佢地，反抗佢地，手段會不斷升級，真正革命將會發芽

2 特首+建制割蓆，警隊正式變condom，佢地會精神崩潰，令政府內亂

林奠為左解決燃眉之急，將警隊放上一條不歸路，其實只係借返黎，遲早要還，佢以為借612一日就夠，但估唔到沒完沒了，導致佢唔會還得起，作為一個政客，真係愚蠢到盡頭

所以我勸你地唔好再刺激警隊，唔好周圍貼佢地醜態，唔好侮辱佢地，唔好將衝突升級，如果唔係，1 或 2 好快出現

Block + 上一頁

我就認為琴晚林奠已經幫啲狗打哂針

啲狗隨時都可以開槍

只要死一個人，革命正式開始，我係佢就叫班狗收手，不過佢咁柒蠢

殘一個都夠開波

我覺得班狗而家咁撚癲

遲早直接打死人

自殺左五個，612玩爆頭，到而家為止一個汽油彈都冇，仲有特首撐，佢地心理一定膨脹架喎，仲等咩

上面成班鳩衝撚一入黎就負皮唔撚識轉彎都睇下我其他post先啦

你係佢地既精蟲？

你係袁花？

打死第一個人，香港變中東不遠

負皮做乜鳩
連登仔突然唔識分曲直？

一個也不能少！

如果冇人死，以香港人性格，永續遮+保鮮紙

唔好咁撚蠢ok?
消化下人地講咩

唔俾負皮，唔連戲
懂的人會懂的

封鎖上一頁

咁狗冇直接導致有人死

梗係有人撐

Thanks for sharing

我明白大家，希望前線兄弟平安

即係做得冇錯
快啲出現

同意，樓主180度燈神

呢個係分水嶺，有人直接俾黑警整死，外國就會當係新64事件，到時人哋撤僑撤資，啲藍絲食草嘅話先會知乜事

警察失控>出老解>美軍上陸

香港獨立不遠了

呢個問題其實好嚴重
革命係隨時開始
冇人會公然係網上出份殺狗教學
但轉個彎就睇唔明點做大事

P 牌仔收皮啦

講撚左出黎就變燈

公司whatapp群組,有D藍絲同事話警察仲失控過示威者

其實係我開post叫連仔show註冊日期

唔好再打飛機啦!! 班狗係唔值得同情
香港警察 香港政府 建制派
呢D仆街全部都要清算

香港警賊 推人落街
打記者 打立法會議員

速食時代

呢隻係三毛

但係似乎引咗好多真和非理出嚟

你老母都被人屌到崩潰邊緣啊屌你老母

係我錯，下次會加個係後面

要啦
個個都好嬲
心火盛到一時消化唔到

Block乜春，用下腦先啦

啱啱見到有隻犬ig話放假都要出去
本身守長沙灣個邊

其實就係想逃城

最緊要 依家打副本 都要齊裝 唔係既話 和理非想𨍭職勇武都無裝轉

崩你老母

躝啦p牌閪

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

屌 識唔撚識分曲直呀

唔好打飛機

屌唔睇最後果段差d正評

1同2出現都係好事黎喎

屌你樓主曲撚到直了
我都差d俾你曲撚左負皮
有好多連燈仔load唔切架
你下次直番少少啦

你前半段係岩
特首放縱警察

但後半段唔岩
班克警有權力隨便打人
你覺得佢會控制？

佢之前推記者打議員
告得入/有人受理？

坦白講，自己人查自己人
點追究責任呀

咁真係發生就大件事啦

有人試過放假唔使突然被人叫返工？班狗係咪覺得做gym溝女有錢收係奉旨？廢人先會做狗

知錯喇屌

你老母比狗屌添，不過我都建議你忍一忍，反正隻狗都會早死過你

點會出現2呀，林奠同建制唔洗人保護？

所以真係要推到有獨立委員會

已經癲狗咁

咪撚戇鳩 用下腦先留cm啦
好多弱智睇頭一兩個cm就被帶風向
起底就睇得出樓主係同路人

打唔打黑警的確有商確餘地，班狗癲起上嚟真係開槍都唔出奇，講真班狗只不過係condom，班人面獸心嘅高官食住花生搵位入鳩香港人，主動出手打狗只係有勇無謀，被動情況就留待前線義士自行判斷，香港人一定撐義士

請停止打飛機

咁多負皮
證明好多連登仔仲係一見到警犬 就嬲到失晒理智
未刺激到警犬已經比警犬刺激到自己扣血

樓豬已經窮到要食梳打餅?

快撚啲出2

悲觀少少覺得最終會係3，黑警騎劫埋個政府，會繼續加強暴力鎮壓同白色恐怖兩條腿走路，後面又有支共撐腰，變相成為軍政府狀態，黑警及其家人晉身成特權階級打橫行，大眾市民有能力嘅就選擇移民，冇嘅亦越嚟越少人反抗

發夢有親戚係速龍，佢話基本上大部份人申請緊移民或本身係移民回流，香港變成點佢真係wfc

曲撚到直 勁多負評

不敢苟同
黑警有黑材料用作文宣不為過

但現階段的確有失焦，矛頭由政府轉向黑警

正負皮乜嘢事
#2又做乜鳩

夢中聽聞警隊內部都有不滿大佬的意見

話上層唔揹飛又唔敢撐 因為驚刑責

有事要老散自己食 講真跟住呢d 大佬真係辭職好過

發夢夢到咁嘅對話都有喎 哈哈

唔好咁天真

曲線?